# Mini livre d'or README
# Importer la BDD qui est dans le dossier /baseSQL
# Modifier le mot de passe et le login dans le fichier Application/bdd_connexion.php 
# Modifier le host dans le fichier Application/bdd_connexion.php 
